
                      Agradable largometraje, con pequeña crítica política hacia los extremos políticos, entiéndase el comunismo y el capitalismo, en el fondo. Y en la superficie una historia de unos personajes en vías de superación, que intentan volver a ser lo que en un tiempo fueron. Una historia sobre una pasión: la música. Una historia sobre músicos. Una historia que te consigue sacar unas sonrisas al principio y te consigue emocionar al final. Un largometraje que no se hace largo ni pesado en ningún momento. Recomendable para amantes de la música clásica, con sentido del humor. Agridulce.
        
            